[siri 姊直播] 懷舊之夜 模擬鄰居2

Twitch 台已開！

黎啦！Siri 等緊你

想一齊玩Switch game 可以加FC：4993-8313-1120

重溫可去 YouTube:

想知播放日程就可以留意下FB :

錯哂！跳躍風格重弩騎乘嵐龍

[siri出城]：

大家一齊入黎吹水啦

本人